發夢冷靜派同我入嚟

利申: 前線物資組

前提: 不割席 不篤灰 不指責

我覺得近排有一個唔係太好嘅現像出現

我知道大家喺現場都會好緊張疑神疑鬼

亦都知道唔同人有唔同嘅反應

當對手越唔冷靜嘅時候
我哋就需要顯得更加冷靜

但係我發現有一啲手足行為開始有啲失控

要記住一點
我哋所做嘅一切係會被記錄
被發酵

等同班撚屌狗所做嘅一切都會比市民睇清睇楚

藍屍出言挑釁 我哋應該冷靜面對
佢哋出手施暴 我哋應該合力制止

大家要記住
我哋需要唔同嘅層面
唔同諗法嘅市民認同我哋嘅做法

同意唔代表完全同意
而係要佢哋認同我哋爭取五大訴求嘅理念

理性嘅示威者 抗爭者
喺而家有一批比較衝動嘅兄弟手足嘅情況下

我哋需要企喺中間作為一個緩沖劑
保護抗爭者 同時 建立形象

藍屍 好需要人哋注意

當發現佢哋出現嘅時候
唔需要同佢正面衝突
反而應該首先認同佢哋保護香港嘅觀念
再表達出我哋都希望有穩定進步嘅社會
而唔係搵定退步退化嘅社會

佢哋未必會明
但係當你表達到包容佢哋嘅時候
反而佢哋會聽你哋講嘢

甚至乎會支持你哋保護抗爭嘅理念

有時喺放催淚彈嘅時候
會有一批唔戴口罩齋屌嘅藍屍
緩沖劑 可以同佢哋講
auntie uncle你哋冇戴口罩跑得唔係話好快
最緊要離開呢一度去一個安全嘅地方
我哋想確保你嘅安全多啲

咁可以避免抗爭者同藍屍嘅直接衝突
同時又可以令佢哋覺得唔係個個抗爭者都唔理性 蠻不講理

甚至乎有時可以保護佢哋帶佢哋離開
然後加多句辛苦曬香港人加油

慢慢大家就會接納我哋多啲
將輿論將民意繼續保持喺我哋一邊

最後
大家要多謝記者
佢哋好努力咁幫我哋保護我哋維持住民意嘅基礎

please don't take it for granted

冷靜派
你哋嘅工作嚟啦

再重申多次
不割蓆 不篤灰 不指責

推推推

有時候你地亂屌街坊真係會令原本中立既人對你地既印象變差，就算有藍絲廢老屌你地都好，第一時間冷靜 同佢講道理，佢愈嬲你就愈要冷靜

啱呀
次次發夢都要控制好自己做一個緩衝嘅角色
形象工程嘅角色
建立民意係好重要
冷靜態真係需要努力工作

push

各有各做
前線巴打長期拎條命出黎搏梗係會燥啲
佢地既背後 或者引導民意就要靠和理非幫幫手
咁樣先係真正既兄弟爬山 ！

好撚認同要靠和理非改變民意
而唔係加更多規矩比前線勇士

推

我哋要做嘅唔係挾持民意
而係建立民意

兄弟爬山 各師各法

佢哋想做乜嘢由佢哋做
我哋要做嘅嘢就係保護前線
建立民意

中肯post真係要上熱門

推撚爆你

多謝呀大佬
我次次出去做到成隻狗咁

記住班撚屌狗 已經輸撚曬㗎啦
人見人憎去邊度邊度啲街坊就屌到佢哋仆街
所以我哋真係要努力去靠冷靜態去建立民意
保護前線

跪求冷靜理性不失控

推！

我係和理非
睇唔過眼有d勇武牛脾氣又燥底
同市民爭執
人地要衝路障咪俾佢過law

記住
唔係要要求前線
而係要各自出力
中後排要盡力幫手建立民意

一定有手足會失控
靠你哋大家冷靜派去緩衝

勇武派好難控制㗎
記住唔好控制佢哋
你只需要去保護藍屍保護市民
建立民意好重要

北角果架車...

一路有冷靜派同司機傾緊
一路有前線鳩扑.....

真係要控制下自己

有d勇武唔憤氣市民衝路障
走去追打人地架車

唔好衝禁區，飛機吹咗你去

佢衝路障 使用武力
我哋需要保護自己保護他人
所以需要制服佢

其實衝過去咪由佢衝

當下情況好難預計
有啲人會落車同現場手足理論
但係大家會知道邊一個啱邊個錯
輿論企喺邊一邊大家喺新聞都睇得到嘅

要點做？

我覺得如果人地要衝咪由佢
勇武好似爛仔咁唔俾人過又打人架車

用最理性冷靜嘅態度
將藍屍同普通嘅市民帶離現場
誠懇咁同佢哋講唔好意思你可以都要小心啲
我代佢哋嘅無禮同你哋道歉
等等

因為每次面對嘅人都會唔同
所以只可以保持冷靜慢慢咁去解答佢哋嘅問題
要畀佢哋知道我哋有認真聽佢哋講嘢

其實好多地區都會比私家車走㗎
只要司機理性咁樣去同大家講其實大家會畀佢哋走

但係有啲唔理性然之後衝撞示威者嘅話
真係好難控制到其他人㗎

e humble, be gentle

冷靜

齊齊be humble, be polite

Be water Be humble

幫share

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

推前線辛苦燥底冇計，靠和理非幫手建立民意，各施各法

#放核彈都不割

有得諗
我都唔夠勇武
希望可以係其他方面幫手

我地係勇武後邊嘅後盾
唔阻佢地撤退
比空間佢地走
輿論上幫佢地造形象
係我地可以做嘅嘢

講得好啱

P牌無人權架
我係D勸交同講民意既post叫冷靜D
都比人負皮到咁

基本上運動去到今日,就算大家一直叫不割蓆不分化
其實慢慢真係開始會出現兩極化
就算你好聲好氣留言或者現場講..都比兄弟爬山依句擋晒

不合作運動叫唔停
仲有post話邊個勸交就打埋佢

前線壓力大我都明
所以只好繼續勸同做好文宣啦

冷靜地錫佢春袋

你講得岩，但做遲左
宜家先做呢d門面野令人覺得好假

我係前線九成半時間冷靜派 但係見到手足比人打/蝦到上心口都會爆發衝上去還拖 應該點定義？
btw 好文要推

幫Share

你錯重點

重點係洗走班需要注意嘅藍屍

拉薩佢地嘅人心 造民意

唔係要叫勇武冷靜 （越叫越唔冷靜）

目標只係保護勇武 建立民意

割蓆先

要保護前線
拉薩市民
我次次出去都有好多人 老人 中年話辛苦我地 支持我地
比好多物資我地
唔好灰心

理性響緊張時刻最緊要

咁還左拖先
唔係人嘅就要上
但係要控制自己

係呀 你一句說話可以令到大家醒一醒架

岩 推

我係一個和理非，想同其他和理非嘅人講幾句野。

自問算冷靜，真心冷靜嘅人要幫成個運動爭取民意，同市民解釋我地做緊啲咩

屌街坊真係好傷形象
街坊好多都未必平時會出嚟
無接觸過我地 可能只係經cctvb 或者facebook 等媒體都認識我地
好多街坊唔信狗會亂打人 到佢地見到唔到佢地唔信
而我地亂屌佢地就令佢地認同cctvb 我地係出嚟搞事同做壞形象

所以我哋要做緩衝劑
話畀街坊聽點解唔可以影相
同佢哋講唔好意思
同佢哋講現場情況有啲危險 可能會有催淚彈自己要小心啲

Be humble 呀各位手足

幫手推上熱門！！

提議敲響聲變成歌聲 - 問誰未發聲

前線咁辛苦
呢d功夫緊係我地後面既做
發夢時我一直係周圍走
睇下附近有冇路人係需要幫手
例如呢到有路障，佢地唔識點行去對面
我帶佢地行，再加句小心d
特別係帶住小朋友個d媽媽,我係絲打，佢地冇咁抗拒
婆婆伯伯個d都易入手做到

好多時街坊個d係你阻到佢生活，你解決佢現時既問題，佢即使唔認同你既做法，佢會試下了解下你

前線有野顧唔哂既
我cover 埋佢個份
大家互相補位

絲打加油同埋要小心呀
我地理念相同

我唔鍾意聽呢首歌

岩聽
講唔入耳既唔洗講太多

連登唔係祕密組織，係人都用得，梁振英都用得

我係差佬要瓦解一個無話事人既平台，只需要不斷出post將大家推向極端就得

所有果d一見人就屌，完全唔講道理既得兩個可能：

1. 腦充血既on9前線，純野性思考
2. 黑警，分化大家

大家自己用腦諗下啦

避免自己人同自己人鬧交
同時係一個適當嘅範圍去處理藍屍

各位，之前曾經講過想成立一隊跨區公民記者採訪隊。

公民記者，稱民間記者，是指不屬於傳統傳媒體系以外的新聞工作者，雖然公民記者以「記者」為名，但由於自身或所屬團體大多自外於原本的傳媒產業，且不一定擁有新聞相關的專業素養，因此並不完全能融入於傳媒產業的從業人員當中，例如較不容易取得記者證。

有見近日十八區都有不同的社會動盪，我地想希望收集TVB及政府以外的畫面及聲音。一個記者係無可能跑得禁快去唔同區。為此我地希望招集不同的義務民間記者作第一手的採訪及報導。

目標:
1. 建立即時的消息。同時，有系統收集一手資訊同打官司用途。
2. 收集市民的聲音作統計分析以打破同溫層效應（Echo Chamber)。當年雨傘佔路就係輸係抗爭者太沉醉於同溫層。
3. 以中立姿態探訪，讓小市民（老人家，小朋友）表達到聲音畀我地做檢討同畀對方壓力。

我們想盡量用最真實，最表露無遺的事實報道，因為香港人有知情權，每一香港人都可以清楚明白香港現時發生的事情，亦希望大家參與我們的民間記者，令更多香港人知道所有事情的真相。

本表格目標為籌備十八區民間記者採訪隊。
希望大家可以踴躍參與。
我地團隊會有專人聯絡你做準備

跨區公民記者採訪隊 大招募

幫推

冷靜除左要現場緩和氣氛外，仲要多啲落區打破同溫層，最近都唔係好見有自發街站

到和理非主場『和你飛』綜合討論

Push it hard

努力呀大家

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

一直想講呢d，但比人屌我割席分化，想喊

因為各有各做
我地唔係要勸佢地冷靜
我地目標係非同溫層
勸退藍屍保護市民同衝衝

推推